收AL pure maths 書

收AL pure maths 書
Breakthrough 全套(有solution更好)
Hung Fung (K. S. Ng) book only (solution已齊)
有意請 tg @sutat2 / 留tg

AL都冇咗8年

啱啊 但呢排有時間想睇返AL
Google大神又揾唔到pdf

做乜要睇番AL

諗住當學番啲數

其實我都想搵返D additional math and pure math
唔係數學底，結果走左去Udemy 買左兩個courses.

我好似仲有

Jeng ching，想放嘅tg

效果如何?教得好唔好?

仲睇緊D foundation 既野。
唔可以咁快話唔好定好。

題外話
想問下有冇人知邊度有平/二手舊書同ug書賣?

搭單問，想學翻 pure math睇Herman yeung夠唔夠做？

我有喎
但價錢好高
因為好珍貴

個陣買一本幾錢？已經唔記得咗